交稅俾錢養廢警？

不如俾錢黑社會交保護費好過啦！

我都想唔交
但佢會自動扣數
除左辭職無方法